---
title: >-
    شمارهٔ ۲۶۴
---
# شمارهٔ ۲۶۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>عشق اول بر دل غم‌پرور آتش می‌زند</p></div>
<div class="m2"><p>شعله چون بیدار شد بر بستر آتش می‌زند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>پیش گرمی‌های آه ما چراغ مرده‌ای است</p></div>
<div class="m2"><p>برق بی‌حاصل که بر خشک و تر آتش می‌زند</p></div></div>